想瘋狂返工嘅人請到就近屋企地區 唔好再去「集合地點」預約拘捕

見到11.11 變11.14個Chanel仲有所謂嘅集合地點
係到叫緊邊個集合點無人 要人幫手
一班人公開約係一個地方郁手做野根本唔安全

「集合地點」一定有便衣餓底等緊你
一見到口罩/黑衫 未落手做野就捉
11.11個日已經因為呢樣野捉咗好多個
所以希望大家唔好預約拘捕

請想返工嘅人請到就近屋企地區自己排隊
食太飽嘔吐 開咗罐臭魚都唔駛多人先做到嘅

11.14Chanel
集合地點
麥花臣球場
詩歌舞街遊樂場
順寧道遊樂場
PolyU
土瓜灣遊樂場
石鼓壟道遊樂場
馬仔坑遊樂場
東啟德遊樂場
彩虹B
呈祥道休憩處
觀塘B1
藍田C
沙田圍遊樂場
大圍A
MOSTown
大埔文娛中心
北區大會堂
CUHK
鳳翔路花園
屯門大會堂
興芳路花園
荃灣沙咀道
涌美路臨時遊樂場
東涌噴水池
HKU
遮打花園
華富商場
香港仔大道
PP
修頓球場
CWB F2
皇室堡
炮台 B
北角 B1
太古城
西灣河文娛中心
永泰道花園
🙏各位注意安全🙏

根本就係

公開聚人 等同預約拘捕

依家啲曱甴喬裝層出不窮

臥底巴士成架老臨車咁
防不勝防

你以為隔壁係返工OL港豬 其實就係雌曱甴

0710 元西月台齋坐、黑口罩等要查身份證

齋坐都要被抄牌啦

無錯！

［爆料］福建幫真正資金來源

0713 柯士甸道近槍會山軍營 防暴警告：「柯士甸道附近嘅市民請盡快離開」

呢幾日啲曱甴輕裝扮跑步

你叫隔離一聲手足
即刻搭你

要有安全意識

推

曱甴王甴近平